<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on Zig-zagueando Blog</title>
    <link>https://d4c7.github.io/zig-zagueando/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Zig-zagueando Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 May 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://d4c7.github.io/zig-zagueando/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zig: Un lenguaje de programaci贸n simple y potente </title>
      <link>https://d4c7.github.io/zig-zagueando/posts/zig-un-lenguaje-de-programaci%C3%B3n-simple-y-potente/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 23:59:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://d4c7.github.io/zig-zagueando/posts/zig-un-lenguaje-de-programaci%C3%B3n-simple-y-potente/</guid>
      <description>隆Bienvenido al emocionante mundo de Zig!  Si est谩s buscando un lenguaje de programaci贸n que combine eficiencia, seguridad y un enfoque en el rendimiento, 隆has llegado al lugar correcto!
驴Por qu茅 Zig?  Una de las primeras cosas que notar谩s al explorar Zig es su enfoque en la seguridad y la prevenci贸n de errores. El compilador de Zig es estricto y te ayudar谩 a detectar problemas en tiempo de compilaci贸n antes de que se conviertan en pesadillas en tiempo de ejecuci贸n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalando Zig en Linux, Windows y macOS </title>
      <link>https://d4c7.github.io/zig-zagueando/posts/instalando-zig-en-linux-windows-y-macos/</link>
      <pubDate>Fri, 12 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://d4c7.github.io/zig-zagueando/posts/instalando-zig-en-linux-windows-y-macos/</guid>
      <description>隆Hola, entusiastas de Zig!  En la publicaci贸n anteriores hemos visto que Zig mola mucho. Pero antes de sumergirnos en temas m谩s avanzados, vamos a asegurarnos de tener Zig instalado y funcionando en nuestros sistemas. En esta publicaci贸n, te guiar茅 en la instalaci贸n de Zig en Linux, Windows y macOS. 隆Comencemos! 
锔 隆Atenci贸n, programador! Este blog ha sido creado utilizando la versi贸n dev 0.11.0 de Zig. Ten en cuenta que los ejemplos proporcionados aqu铆 podr铆an no funcionar como se espera si est谩s utilizando una versi贸n diferente de Zig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configura Visual Studio Code para programar en Zig </title>
      <link>https://d4c7.github.io/zig-zagueando/posts/configura-visual-studio-code-para-programar-en-zig/</link>
      <pubDate>Sat, 13 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://d4c7.github.io/zig-zagueando/posts/configura-visual-studio-code-para-programar-en-zig/</guid>
      <description>隆Saludos, entusiastas de Zig!  Es el momento de configurar un entorno de desarrollo c贸modo para mejorar tu experiencia de programaci贸n en Zig. En esta publicaci贸n, te guiar茅 para configurar Visual Studio Code (VS Code) para el desarrollo en Zig, incluyendo edici贸n de c贸digo, ejecuci贸n y depuraci贸n. 隆Sum茅rgete en el tema! 
锔 隆Atenci贸n, programador! Este blog ha sido creado utilizando la versi贸n dev 0.11.0 de Zig. Ten en cuenta que los ejemplos proporcionados aqu铆 podr铆an no funcionar como se espera si est谩s utilizando una versi贸n diferente de Zig.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
